有冇人有類似經歷?

細個嘅時候鐘意左當時女友(A) 嘅好朋友 (B)。一年之後同A分左手，同B由朋友關係開始，間中會出下街。但我最後同返A一齊，因為A好依賴我，同A一齊返之前，有向B 表白過，之後B 都有左新男友。

之後好快就中學畢業..大家各散東西..入左U..生活方式同圈子同以前唔同哂..我同A始終都分開左..B 都有其他發展..

之後我再拍過兩三次拖..三年前同左現任女友(C) 一齊..我同C相處好好..都好愛對方..依家租左間屋同居緊...

6年嚟..我同B 都冇見過面..係間中會夢見佢..聽到某啲歌會諗起佢..有時會有少少衝動想搵佢..但係冇勇氣..

直至兩個月前喺街見佢..之後whatsapp 左佢..同佢keep住whatsapp到依家..只係會傾啲無聊野..冇見出嚟過面..每次其實都係我主動搵佢..

心裡面好想試下同佢一齊.. 一日半日都好..因為對佢..我有太多遺憾原來一直放唔開..

但我諗佢都冇咁嘅意思.. 同埋我知我實在唔應該咁樣諗..

想搵人傾下..有冇人有類似經歷..?

慘..冇人理

我係咪好錯

判斷下呢個係錯覺定感覺啦
對佢可能因為無見太耐，而產生你好掛住佢既錯覺

同埋你對女友感覺點先? 淡左?
一段愛情就係靠雙方維繫，可能你女友一直都努力維繫緊
所以如果你仲愛佢既，你就諗下自己黎緊點喇

係錯覺就好
其實.. 念念不忘都係因為我成日去諗
我唔去諗就冇野

樓主是個渣男 負皮上一頁

放過c啦好嗎

點解唔係放開B ....

因為你唔配有B

成段野剩係提自己點諗點諗，完全當C死嘅
已經feel到你有幾撚自私

冇講C點諗唔代表我當佢死左...唔代表我唔愛佢..我同以前一樣咁對佢..冇變過...

強姦ab放過c

有出軌嘅心都可以講到自己愛佢
好撚野

我同佢經歷左多野你知咩